唔等人自私啲定要人等自私啲

Why not both

矛盾大對決

一樣，並冇矛盾